倉鼠走甩左⋯

個寵放左係個48吋櫃上面
岩先番到屋企見到個籠對門開左就知奶撚左野
走失左⋯
可以肯定既係佢無襯我開門既時候走左出外面，
但搵雲全屋都見唔到佢既蹤影
所有櫃底雪櫃底陰角都搵過哂
由咁高跌落黎一定好傷
依加放左啲糧係膠袋上面，希望佢會過去食，發出啲聲等我聽到
但我岩岩收完工好眼訓想訓教 隔幾個鐘又要出去開工
希望佢平平安安無事

推

有冇人可以教我點做

買左番黎先兩日 熊仔鼠黎

周圍擺野食餓佢會出黎

萬一我出左街果陣先出黎咁點

平時有無訓練佢
聽到膠袋聲=有野食？
如果有就好快搵到

可能去左搵哈姆朋友姐,唔洗咁唔開心
會自己番黎

有冇搵過d 拿位呀

搵番了各位，已經用野封死個籠

有無跌親呀

佢幾個月大 太細可能會內傷
要睇多幾日睇定啲先
唔好禁放心住
同埋唔好放禁高住 等佢大啲先
有位最好放地下

希望聽日都好似今日咁開心

仲有冇走失?

走左上天國